有冇人可以教我做GYM?

利申, 做緊PHYSICAL
唔識做, 整親左隻手
而家個背都仲會痛

巴

負皮上一頁

巴不了

玩左幾耐

個零月

入大post請教下d師兄啦 慢慢學

拉傷左手背連接位, 咁點算

連接位即係點? 睇趺打? 你亂做定做好重

玩夠一年先講，最憎季候鳥

三角肌後束